有冇人一戴airpods就頭痛

千鬆啲買
結果貼錢買難受
係咪得我一個咁 唔通要蝕住賣返出去？

唔會喎 我新買戴都冇野

我打飛機都會頭痛

會頭暈
微波爐咁唔知叫咩wave

試下搵藍精靈

Push

我會 我已經唔用啦 我上網google過好多人都會

蝕住放出去？

算啦 放唔到幾多錢 短時間用一陣可以既 長時間就唔好啦

500同你地收左佢

800蚊 有意

一戴就即刻覺得頭痛 好明顯

前兩日先applestore買
有單 (正單+電子收據) 有一年保養
價高者得

係 唔明點解有人頂得順

Tg ed

$750收

800求放

有無TG？

$800 收

大把人想救樓主

戴一陣耳會勁痛